仲有冇人記得雨革之前已經有個屌差佬嘅傳說【極醜惡】

岩岩見到有post話香港差佬2014民望極高

佢自己都做過狗

以前仲以為呢條友係癲佬
原來佢講既野係真

呢條友自己本身係差佬之後俾人炒咗，同埋佢而家都係一條仆街，而家成日拍片去影啲流浪狗之後就喺條片度講call咗漁農處。

差佬本質不嬲醜惡
但以前民望高就真既

不嬲覺得差佬唔係好野
但係未至於會驚
頂多覺得會蛇王公器私用同黑社會打交道
細個第一次自己去大球場唔識路仲係問差佬點去
而家唔好話細路大人都唔敢

係 除咗舉報流浪狗之外 有時舉報呀婆淋濕紙皮 清潔工人執汽水罐賣
有人踩電動車 有個師奶拎咗超市㗎車 麥當勞有人坐低唔食嘢之類

點解會有咁多負評呢？我係講真㗎喎。

Link呢？

劉冠傳

Richard Billyham

新界北交通總部戇撚鳩鳩

成廿年前，當時成日同台灣佬開片

呢個年頭講例同講經有乜撚嘢分別

佢成日開假AC係浪浪group出現，比人report到block又開，所以我真係比唔到你因為嗰啲片會俾人block咗。
冇必要講大話

不嬲支持佢

不過佢反流浪狗比愛護動物撚圍攻

我既咸濕粗口啟蒙

佢而家撈咩 點解好似成日都好得閒咁

Richard Billyham
最早既YOUTUBER

的士佬
的士都冇乜生意 梗係得閒搞吓啲無聊嘢
而家佢都少咗屌差佬啦

由小學聽到而家

呢條友個PAGE "律政司做得好呀，冇人掟29隻狗落街，係29隻狗自己跳樓架，支持律政司，好少事，愛動物L小題大做。"

連登仔最鐘意呢類反社會撚。

條撚樣藍得嚟因為自怨屌差佬

仲要係痴撚線反動物撚

唔好吹奏